求解答

有冇人收到慶回龜福袋 ? 面文筆狀物體係乜泥 ?